【突發】Youtube有人影自己屙尿！！！

推到仆街！！！

宣傳手法低質咗小小

Dont

who care?

你又入黎？

Show Blocked User - 我係你老豆米奇